香港人 你地準備全面升級未

8.31 港島見
901 機場見
902 903 全港三罷

係香港人 聽日就企出嚟
比人蝦到上心口喇
屌你地老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

再推

推

星期一 星期二
全港三罷